有位巴打係旺角跌咗八達通 個樣好毒！

其實無樣 幫手推下啦

係旺角豉油街個邊（桔梗附近）執到
後面有貼紙

推

P牌推唔到

幫推

點認領

利申唔係我既
我個樣冇咁毒

omg

樓豬留咗tg

推爆佢

幫幫手

幫手推下

推唔郁

推！

推出公海

Sor囉

單手游出去

推呀

兩頁都推唔到

我跌咗但係個樣唔毒

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你唔好公開個編號先
萬一個失主有編號都可以同你核對

Push

推v

咪冇公開囉

In case一陣有人叫佢公開
叻唔切

P牌推唔郁

憑乜上熱門

毒X

推 要幫張八達通搵返主人

屌你老母
樓主仲幫襯緊藍店
正常人到而家點會唔知樓上係藍到仆街
跌咗八達通位手足唔好現真身啊
嗰幾百錢財身外物
大家幫手推
樓主正一仆街嚟

push

岩岩即刻去睇下自己有無跌八達通

咁都要話人毒

張野經歷過啲咩

推啊
手足唔好俾藍絲引到出去

pp

飛機既摩擦力

???

樓主個袋出賣咗佢啦

見到標題即刻check check 自己張八達通仲係咪度

。

一定唔係我

張片花晒，確診。

以前屌到仆街
而家係咪覺得買藍店都冇乜嘢
連登仔

樓豬都好快確診

咪兜啦

屌 今日咁岩經過 嚇到我都搵佐搵
利申：個樣好撚毒

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

係咪tsumtsum貼紙係既可能係我